美帝原來用呢種碎紙機

段片都好多年歷史

家庭用

好似見到磁碟……
條片有冇廿年
究竟中国人對科技嘅了解係咪同正常世界相差廿年以上

因為碎紙機啲紙可以合併返做一張紙

比著我係成都美領既人既話
一定係入面透爐bbq 飲啤酒

乜好叻咩
中國有碎肉機添呀

碎到咁應該合唔到

正苦用唔奇

上世紀，伊朗做過，一條條對返

打到碎晒

普通家庭用碎紙機保護個人隱私意識程度真高

有耐性有人力總會合到

睇Argo
仲有個小型焚化爐

成個大使館可能有成間房咁多文件或者真係唔夠快

大陸係因為碎紙機壞咗先用火燒

咁多文件疊埋一齊燒得仲慢
想快要人手細疊細疊咁燒

碎完再燒無咁大火

家庭會買咁大部

成間屋燒係咪最快

老實講，公司好多晤要文件，我想用火，
但老細晤比，點解？

聽啲廢老講野就知啦
學人講造晶片咩中國第一
同佢講intel都唔知咩黎

根本係攪拌機

真 燒係最安全